屌你老母我知P Chan 登陸遵理啦

差唔多個個post 個廣告就係P Chan
明明我已經就黎大學grad 仲派比我
Ad sense 當呢到係旺角塊廣告牌？